有幾多人食薯仔係唔會食埋啲骨?

上次同個friend一齊食, 見佢咬哂成排骨咬到索索聲, 問佢先知原來好多人都食埋骨
個人真係接受唔到, 可能有種偏見覺得骨係畀狗食

唔明
薯仔 ？

我食開嘅薯仔無骨嘅

? 你食開加工野?

不嬲食薯仔都淨食骨唔食肉

仲要拎d皮黎加落飯煲，呀媽話飲多d水對個腦有幫助wo
都唔知做乜用手踢波唔沽哂佢

直接啲問句ching你係咪有少少痴線
講啲野唔多make sense

咩品種既薯仔有骨

前幾日經過上水街市，見到好多薯仔一車車咁送入去，有好多粒流眼淚 佢地知就快俾人食...真係好慘

乜撚野啊